Социальная сеть, как инструмент развития нашего социума
Еще недавно около соцсетей ходило очень много споров, дискуссий, разговоров и сплетен. Однако, уже 99% пользователей онлайна смогли оценить успехи и очевидные плюсы этих сайтов. Итак, соц сети дают возможность:
- Развивать личный бизнес. Доступность онлайн-продаж, консультирование заказчиков и другие технологии роста продаж услуг или товаров.
- Улучшать образование. Обмениваясь конспектами, обсуждая дисциплинарные проблемы и учебные вопросы, сегодня можно глубже вникнуть в обучение. И делать это, беседуя с единомышленниками, возможно в интернете.
- Общаться с друзьями и родней в онлайн режиме, живущими в далеких уголках земли.
- Заниматься саморазвитием и самосовершенствованием: просмотр кино, чтение, группы по интересам – это дает возможность личностного роста и развития.
Это лишь малая часть того, что дают соцсети.
https://mirelex.ru/polignano-a-mare/yuliya-leshchishin-8233